分析點解鹽田港同大亞灣，係未來香港必須佔領既重要戰略資產

到底有幾重要，我地睇下數據：

所以夾兩廣抗共係好有得諗

根本唔拎兩廣無得脫支。

以色列都識攞戈蘭高地。

所以陳雲個套大城邦計劃食莞惠深係有其道理所在，香港要食埋莞惠深，至可以成為一個正常國家，人人安居樂業，各展所長，平衡產業結構

至於大亞灣，攞到就梗係逐步停運，切爾諾貝爾同福島呢兩個前車之鑑已經證明核電係計時炸彈

仲有水源呢

要去到五嶺山脈先有得守，根本一攞就要攞晒成個珠江集水區。

推

防守黎講我覺得地形無乜所謂
air force先係決定性
你空軍唔夠做根本已經輸左

連登仔：陳雲

理論呢家野各取所需架姐
我覺得除非兩廣有大變，否則以香港既號召力、人不犯我我不犯人既文化好難係短期內實現擴大領土既目標

唔可以咁講既…
當年香港保衛戰都守到少少少少

講真南方平原多，天險可以話係冇
正如當年德國比人反攻都係輸個七個一皮

擴張主義唔係好適合香港

加埋廣東GDP已經勁過好多中小國
仲有東莞

要地要空間
食物供水盡可能自給自足
一定要上去

又ff

係攞返咋屌你老母

香港97前擁有全個大鵬灣，鹽田港佔據大鵬灣水域，咁自然香港應該擁有鹽田港主權

大鵬半島（包括大亞灣）面向大鵬灣，鄰國都出唔到海，自然香港應該管理埋大鵬半島

最理想攞返深圳南山區，福田區，羅湖區
但係要點處理500萬人口係問題

唔一定要上去架
而家世界上任何一個國家，食物同水都唔係100%自給自足
如果唔係美國都唔會叫支那買大豆

夷平，遷離，全部做農地同水庫

盡可能自給自足

起碼要有戰略縱深，加上有土地發展自己工業

當然，你要有足夠裝甲部隊同反坦克部隊

攞萬山群島最重要
可以建立海空軍基地 同陸基導彈 最好有少量核武震懾
最好可以拎埋東沙 以至少量南沙嘅島嶼

大灣區建都 統治中國

長江以南得江西湖南有少少平地

當然勉強計廣東廣西都有啲既

咁樣不如先發展本土農業先

唔需要
拎番97前水域/空域+
成條港珠澳橋+萬山群島就得
萬山群島人口好少
俾埋佢地做香港人都無所謂

撚有空間深圳多平地香港多山
再講要居住空間

不過你個plan係最合理
大鵬半島人口少 食晒唔困難
最好由蓮塘向北伸延 包含埋梧桐山 再向東延伸至全個大鵬半島

攞埋堔圳廣州咁投票會選左個咩人出來?

后海灣原先係香港水域但比深圳填咗海嘅地方點計

當然要番
還原做海

PIN呢個

老老豆豆拎到本土主權之後
應該放遠目光以主權國家身份同其他國家買地
全地球咁多荒地荒島 買島先係重點
痴住支那既地永遠都冇好處

點還原做海
上面啲人點處理

趕走

第一個要同英國佬DEAL買島
佢地BNO國籍已經欠左真港人一筆

點樣佔領

ff完未兒登仔

或者唔使還原做海
塊地都起咗好多樓 或者有用

香港自身的火力發電能力超出本土需求, 近二十年來都有餘力輸出電力至廣東省, 大亞灣要嚟做乜?

大亞灣鄰近惠州海岸是中國石化的鍊油化工基地, 呢個比核電廠更具經濟價值

至於碼頭, 你要有貨進出口先有用, 近十年來廣東省已直接進出口原材料及製成品至海外, 香港碼頭的吞哇量逐年下滑, 香港的轉口地位正在息微, 你要個碼頭又冇貨運, 攞嚟做乜?

對於老舊嘅領土思維, 不如諗吓點樣在海外建立衛星社群, 香港太細人太多, 可以將一半人口轉移到外國居住生活, 以BNO模式搞個HKNO國藉出嚟, 目標係將香港的經濟實力轉移到海外

即係好似VPS咁, 將你D國民, 經濟活動, 財富, 政府組織, 甚至武裝力量分散式host係外國server度, 咁樣萬一你香港個main server被支共佔領/炸爛/封鎖, 你主體係海外仲生存, 仲有能力反攻

東盟係潛在戰略伙伴，想獨立仲諗住同人爭島？無撚野啊？

冇戰略縱深嘅話 啲機未起飛到就畀人炸咗機場

雖然大亞灣穩唔穩陣真係存疑 但核能廉價無污染又近乎永續 其實係最好嘅能源

外島象徵意義大，唔影響國際關係都可以嘅

本土又難守，新國家應該盡量中立，周圍都常駐少量軍隊做訓練甚至基地，令更多香港人可以接觸東盟嘅朋友，順便參與吓啲人道救援儲經驗

本土就強制急救訓練，高中學普通急救，大學強制學院前護理，唔合格唔準畢業，咁撚鍾意做急救吖喇

逆滲透啦 以色列都係咁 好過飲東江屎水

大香港共榮圈

大亞灣唔好留，起過啲新型核電好過起碼唔會搞到啲空氣咁差

鈾從何來？
憑空發電？

唔留就拆
唔可以比一個不受香港控制嘅核電廠咁近香港

留地不留廠

做水庫最好，一來可以增加水源供應，二來可以學英國當初設立新界嘅目的咁喺香港同支那劃一片無人區做兩地緩衝（而水庫係住唔到人），三來可以當護城河唔比啲蓄牲亂咁衝入嚟

個中心思想就係做「新「新界」」
順便增加糧食同食水供應

一個半個
比錢買咪得囉

中電啲煤廠退休後全燒天然氣？大陸唔供氣比你一樣收皮到時大亞灣又唔可以話拆就拆，就算拆都要計畫十年何況仲有其他核電係隔離

何君堯

可以參考下台灣點買鈾

其他核電廠距離太遠
就算爆到福島咁都影響唔到香港

要食埋兩廣接收支那呢個低等民族，我寧願攬撚住支共自爆算

網上搵到依圖

岩啊 萬山其實發展潛力好撚高 填少少海 做返基建 已經係一個香港灣 人口唔增加咁多既 香港人均居住面積都大大提高 亦有充足空間做重工同農業 講深圳/廣東之前最應該要返萬山先

深圳灣口岸港方口岸區
賊圳係用賊贓問返失主收地租

屌你老母 陳雲一早講左城邦要拉埋講講廣東話既地方啦

而且萬山群島係應該計落南京條約定展拓界址專條

2020年啦 一支導彈射來啦 仲講有冇險可守

要攞埋以前嘅空域
港共已經洗濕個頭起三跑
已經冇得唔起落去
攞咗空域先可以發揮三跑嘅最大價值

空域有改過咩

我記得有
好似係俾深圳攞咗嚟做軍事領空

福島得H2 Explosion 爆到好似Chernobyl 咁就難講

香港建國時
一定要宣佈唔承認傀儡港共未經香港人民主授權下執政
唔承認換海不平等條約
宣佈香港由始至終擁有整個后海灣 / 大鵬灣主權
后海灣要追究深圳盜填區業權，及港方口岸區過去十幾年既租金
大鵬灣要封鎖，禁止貨船進出鹽田港，攬炒深圳港口

絕對同意
要將鹽田港改為香港擁有
可以就可以拆葵涌起樓

我見而家衛星 三跑型都成型 剩係得東邊連接屯門個工程 可以淨係喺屯門 剎停三跑

其實係 應該接管之後派人檢查一下 但係嶺澳核電廠都喺大鵬半島 應該點處理？

都未發展
香港好多丁屋地

咁應該減少火力發電比例

要埋大彎區啦
有齊晒基建
雖然唔知安唔安全

冇可能
核電廠閂左都要用十年以上時間慢慢deactivate
核廢料點算？肯定又係一頭煙

底線係攞返個控制權
起碼要驗清楚有冇問題

lm

呢個發電量好高水份，好似未計要維修而需要停機既電量

深圳而家填鹽田港填到香港小桂林毀容
直頭要還原返做海
香港繼續用葵涌
建國後趕走支殖蝗
邊洗起咁多樓

咁可以用蛇口港
半個蛇口港都係后海灣

打J都咁認真, 佩服

兩廣自成弱國，香港土地擴張，將半個深圳變做農業區同集水區，擴軍重工業化農業，高科技

攞撚咗先講

要告上國際法庭，追究中國深圳
換海亦係不平等條約，非香港人意志
香港完全有權踢約

最近嘅defensible border係南嶺
所以要諗獨立必須聯合兩廣

肯撚定有問題
有核電廠，仲要係上手既核電廠
死硬

第一步係檢查所有safety potocol同啲員工係咪跟足做，信唔過中國

係咪臨立會嗰陣通過嘅法案?
如果係應該好易搞
只承認最後一屆立法局選舉選出嚟嘅人唔承認臨立會就搞掂

yes ar

唔係臨立會
係國務院令

又打飛機

其實安老 老人院服務真係唔應該放係香港...

當年都幾陰濕下
好多人平時唔會留意領海區
係慢慢一兩年之後
有少少人睇開地圖
先知仲咩香港海界變左

用返古代南越國既邊界就岩曬有南嶺山脈擋住支那

完全係侵略

有衞星 情報 無人機 防空系統
如果未炸就起飛左呢

掉落海

梗係分開啦
玩一國兩制 我愛基本法

打完飛機未？step one未做到就ff step five

香港邊有人識驗

唔係好似，係事實

認真討論
深圳同萬山群島要囉

萬山群島除咗做海軍基地外，亦可以考慮發展埋造船呢類重工
深圳可以俾英美駐軍，香港需要有戰略緩衝，拆鳩曬深圳嘅核突樓，由零開始再發展，新區以幫過香港嘅英美議員嘅名字嚟命名，唔留半點共味！

但如果係同一個國家，總會有一個大leader

除非好似歐盟咁，但到時廣東國就唔到香港管，自己有民選總統

但小心廣東國都會有民粹主義，同香港會有好多摩擦

城大核子

過埋今年 睇埋2020個數據
我諗葵涌碼頭同鹽田個差距愈黎愈大

讀書點同做廠

兒登仔講就兇狠

防務上應該唔好睇得咁樂觀 最可行其實都係allin防空全民刺針 衛星情報無人機都唔係香港養得起 正路嚟講軍事行動都應該會有慎密嘅計劃 例如六日戰爭以色列襯埃及空軍換更時間突襲咁 就算真係有戰機趕得切升空數量都唔會多 以色列嗰陣第一波攻擊都將近二百架機確保空中優勢 支那應該唔會少過佢

諗諗下 好多都係支那廿七塊論最穩陣 始終國力懸殊 就算有天險香港都冇得守

核武最簡單

台灣開放東沙島比香港人建特區好過

打機返遊戲台啦

其實香港就算冇大亞灣，都已經可以賣電俾中國人

別忘了海軍都好重要，有海軍空軍加擁槍權，基本上佢哋唔會打到落嚟

信政府唔怕呢句你知唔知黎自邊度？
廣州人都完撚埋㗎啦

美國連台灣都唔畀有，依樣仲撚FF過獨立。

其實如果想攞深圳，要諗下有咩方法迫D深圳人走，例如搵唔到食之類。 或者車佢哋番鄉下。 做到ge 話，剩番D原居民，要食埋，都唔太大問題。

所以一定要搵人 攪傀儡政權，拖住廣東先

支那真係好陰濕

當自治領地/特區甚至殖民地咁做
高壓懷柔 實行對當地人而言正常嘅政策 消磨反抗意識
國防 外交 內部保安直接由香港負責
其他名義上自治 實際上你懂的
設立廣州警察機動部隊 香港人組成 香港政府直接指揮邊個反抗就打邊個

點解情報無人機唔得
衞星可以同盟國合作
講真如果對家火力咁強全民刺針作用都唔大
放棄長期全民皆兵 集中資源建立攻勢型空軍同網軍 精銳 無人化 高科技軍事力量同工業 用下一個世代做目標即係支那所講嘅彎道超車 香港國防軍唔可以一出世就落後
空軍不解釋
網軍用嚟帶風向 從內部分化假想敵 令佢哋自顧不暇冇能力對外侵略 或者禍水東引
長遠目標係有能力好似以色列咁拆咗對家套系統

深圳過去廿幾年，係支共扶植做南方殖民主既政治勢力下既得利益者，瘋狂掠奪香港發達，一成深圳本地人靠土地分紅咬九成外省人，外省人靠做水貨客生雙非掠奪香港人財富，深圳人根本唔會陪香港人搞南方獨立，如果香港拎深圳土地，無論本地人同外省人，都一律要扣押去集中營，追究深圳狗呢廿幾年黎掠奪左香港人財富

醉酒灣防線

陳雲個問題係太遲出同先後次序錯左

中間有個可能路線係香港做南海北部概守門人
同時香港人做南海管理人
一來香港人肯聽美國講
二來香港人有呢方面概人才
三同新加坡一南一北互保

當然要好幾重巧合先做到
同埋可以預見香港人需要做好多改造先做到
So, 吹吹水

個諗法係擴大戰線
即係由集中政總一帶示威
擴大到18區示威一樣

帝國亡於治安戰

仲玩殖民地

到時全世界杯葛香港

唔拎廣東
就會永遠俾人用圍住香港個6個核電廠控制

一係你搞掂個幾個核電廠

做戰略推演緊係用worst case scenario
唔好咁樂觀

可唔可以解釋吓

佔領咗公屋未？

其實正正就係鹽田港同蛇口港
所以點解97後先發展到

問題係，佢哋一日喺自己國家入面，同捉隻老鼠入米缸冇咩分別，殺晒佢又有人道問題。除非有辦法另佢哋死於意外，又或者搵個惡人(希特拉)，咁ge 性格ge 人做惡事，之後另佢去際旗。 咁就可以從結果論上，做到我哋要ge 野。(類似魯魯修咁，攪一大堆計做惡人，幫香港)

全世界杯葛以色列!？

其實駛乜殖民，推個傀儡政府上台，大攪廣東本土主義，廣東話化，甚至佢哋咁順民，幫佢哋攪外省人遣返，設邊界，對廣東人以外攪酷型，迫走晒外省人。以香港主導ge 廣東話發展嚟講，佢哋要行廣東話，本身都已經比我哋控制左一半。 只要佢唔抗拒，香港人將香港文化，連人一齊帶入廣東，根本已經殖民咗。 唔好諗到殖民好似100年前咁，依家支那都殖民梗香港啦!!

佢果套一錯在太遲出
如果佢果套係出係97前, 咁就一定有市場
果期支那仲未惡出樣, 港商又去哂珠江三角洲等地設廠
大可以係果到擴大香港勢力
今日港商係支那都無哂say啦, 仲有邊個care 你陳雲個大城邦計劃?

二係你要有料先會搞到咩大戰略
例如香港示威啟發左BLM運動
大城邦計劃即係對外輸出革命
問題係對外輸出唔係憑空吹出黎
而係香港人自己實踐過, 係work 人地又跟住做咁先輸出到
香港太細, 對外輸出一定係自然輸出而唔係支那果種刻意為之

佢13年講過港獨有plan a b c
宜家概泛民同獨派根本係走緊plan c
香港本土運動由16年已經定死左係內化運動
由自己創造另一套面對時代挑戰同考驗
我地會發明出獨有概邏輯迴圈同歷史經驗去應對時代變遷

陳雲撐概係plan a, 唔使香港搞咩內化運動
直接拎番華夏文明概野就得
再退一步拎嶺南文化
佢唔明香港唔經過plan c, 係唔會做到受體去接受到佢果套
佢亦計唔到, plan c 路線可以容納埋佢個plan a
只係中間會有個內化過程佢都要食
佢係要孤芳自賞咁無辦法

其實2016比佢贏左，以香港人對華夏既認知/感受，同埋中國愈重意識形態，有無機會行到plan a

加埋某程度華夏思想係阻礙緊本土化，東亞好多個國家以前都係咁

香港就係香港. 要埋兩廣? 到時係兩廣食你. 唔係你食兩廣呀

核電廠要呢做乜？
成本幾高你知嗎？
核棒核廢料點處理？

算把啦,港獨派唔中意,大粵派唔會割地,大中華會整死獨立派,根本香港就係死地

無人機先最撚平

人地爆個核電廠
你獨立到都冇撚用

佢夢想中係習會受埋佢果套
2012年到果期中國的確有好多討論想為改開30年後概中國定下新方向
陳雲佢視之為機會
可惜由習定於一專後
佢應該認清再無機會

華夏思想阻唔阻礙本土化好睇個內化能力
正如我所講, 無論咩思想都受到, 只係要過到我地獨有概邏輯迴圈同歷史經驗, 而過完一定會走樣變形
未來肯定有人將佢概野分拆上市
畢竟自己提出概野, 最終實行果個未必係發起人
佢讀咁多歷史都睇唔透

補充 :
陳雲講過有plan a b c
a 係香港人主導華夏
b 係支那主導華夏, 對外擴張
c 係美帝來了我帶路, 支解中華民族, 諸夏建國

廣州都有反抗
不過少數姐

講都實行兩回事
陳雲話要等機會嚟
可惜暫時呢一代都未見到有

再講又被熱狗

係，香港太細，你擺隊軍隊都唔撚夠位
何況要防北佬反攻

兩廣應該要培養為軍事實力一般嘅國家，香港必須要成為區內軍事實力最好嘅國家，兼要係東盟地區設立小型基地

可以部署精準嘅空中反攻力量

其實佢係最想係復興華夏定係光復香港

香港要光復不一定需要文明教化同華夏秩序

要實現華夏烏托邦亦唔一定需要香港作為載體（何況香港本身香港既漢學、華夏風氣唔係咁盛行）

自尊正統，換取道德高地同成為思想輸出中心，喺東亞大陸及沿海地區都好常見，過程亦都有好壞。只係無人知道，要點樣擴張先係恰當，又保留到主體性

從佢對待台灣態度，睇得出佢好抗拒本土化同埋邊陲地方既主體性

如果行plan a，香港人既主體性同獨特性又如何保留。當然陳雲唔係好看重香港文化，覺得要借用華夏文化香港方能建國。

Plan a又會唔會只係一個，較為平衡港人利益下既大中華一統論、民主回歸論

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

你當陳雲係某一個國家概將軍咪做到
所有思想要實踐都要有載體去執行
所以由始主導人類歷史進程唔係小粉紅小粉藍
而係有實力去執行概人
咁佢都唔去幫手建構載體, 又點實踐思想?

至於佢想邊樣行先都意義不大
佢過到個內化過程咪得

去到今日，佢地都唔明要香港人覺醒，內化價值，認同主體性，先會去推動憲政外交。沒有民族覺醒，那有想像，大把人屈服於政治現實。

況且要推動憲政改革，主動權都喺中國度。

咁你覺得香港需唔需要有陸上嘅領土擴張？

香港有大亞灣之戀呢一首歌 所以大亞灣絕對係香港自古以來領土

佢連走入羣眾推廣都唔做，最鍾意屌尻人偽獨

但由始至終，城邦論都無否認香港係一個民族，成日覺得佢之所以唔用民族理論係驚中國唔接受。民族論、獨立論根本同城邦論無必然衝突，陳雲又日日走去屌尻人，又話乜尻野建國要循序漸進，問題係根本佢已經錯過左最適當既時間

lmfao唔好咁天真好冇
香港獨立只會係政治妥協/中國巨變/香港成為中國既負資產 呢幾個條件中成立
係被動既獨立
你如果試圖用武力挑釁一個13億人口大國
唔單止香港會收皮 香港人都會死好撚多
更加唔好講咩賣電比廣東 搶左港口就等如搶埋個貨櫃量咁on9既野

唔係領土擴張
而係香港概外交戰略

而呢個問題上
先要固定香港主體性